免費dse notes 參考書

全部都9成新以上
麻煩大家有需要先拎
東鐵線方便啲
Tg:

成堆p chan proof reading/ mc/ 閱讀理解練習 連答案

冇人要就扔架啦
唔想咁浪費